[負能量]誰又騎著那鹿車飛過

聖誕佳節，孑然一身

巴打加我line : hugegod吹下廢水

毒撚無人理

又唔比禮物我